十年前藍絲：你send野比邊個睇呀？美國總統? 你乜水呀？人地鬼理你呀！

依家香港人原來都幾重要
一步一步咁拆穿中共陰謀